有人係機場打記者

阻阻你 sorry

「唔撚係掛」有份眾籌比攬炒巴既請入

據知係中國人

Push

點解唔制服佢
禁佢係地下
堅持要告佢

又挨打就算
香港人連呢d都唔夠膽打
仲話聽日入元朗

邊個係？
有冇詳情？

P2 2號客運大樓既一樓廁所，匿埋左係廁所度

推

幫手推

但現時示威區好平靜

一定要個警察落簿
唔好放過條賤種

下下打完人就大搖大擺走
屌你老母 呢度香港 你估中國啊
叫個記者搵定證人 一定要告

要求搵人去的士站捉住佢，條大陸撚想搭的士走佬

走左？